[sales請入]求42mb 6gb 4G plan 比老母用, 3/中移除外

請留低tg

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF

我屌你老母用殘體字
母親節祝你老母日日畀人屌